收過利是入面最垃圾嘅嘢

細個收過10蚊pizzahut現金卷仲要係買滿唔知幾多先用得個隻

恭喜發財

白粉報

讀中學嗰時電腦呀sir封利是
本身都以為係糖之類嘅嘢
原來係一張寫住學業進步嘅紙仔

金幣朱古力

耶穌愛你

傳教野

耶撚學校年年都派

利是封入面入住一個利是封......

蘋果日報。。